點解咁多人將人工島東大嶼計劃同填海掛鉤

點解填海一定起人工島
喺其他地方向外填唔得